真心跪求 點同佢開話題

係d pt課程識佢 同學黎

傾過幾句計，但一d都唔熟，可以點約佢..

利申：仲有一堂就完

最後一堂先想識人 你以為拍戲呀 收檔啦

下 點解咁講

最後一堂 唯有博一博 單車變摩托
大膽d問啦屌

算把啦
機會太細
下次大膽D 啦

問佢可唔可以影張相 之後話要send返俾佢

問佢可唔可以影張合照, 之後再問佢拎電話send返比佢
直接問電話唔係咁好, 比你就話姐, 有時d女覺得尷尬所以唔比

我覺得大家對大家都有好感（我ff)

就算衰左我覺得都冇咩所謂，但就係唔知點開口，

同埋最煩就係唔知佢有冇男朋友

下星期就係最後一堂

驚再唔去識佢就冇機會

對住佢戚眉

：其實我覺得你一直都好似一個人，好似我之後嘅女朋友，唔知你有冇興趣同我做個朋友呢？

純FF,可能講完比人一巴車埋黎

你都諗咗成個course

算罷啦

無端端合咩照

諗緊下堂直接問佢扲電話，但扲完之後又可以傾咩

啊！！！！我真係好on9
又驚呢樣又驚果樣

我都覺

但都多謝巴打意見

吹下水傾兩句先 乜野廢話都好 之後先再問佢拎電話/ig囉

扲左之後呢 又可以講咩

利伸a0

我係佢男朋友 唔好騷擾我條女得嗎
想俾綠帽我帶？慳d la

講下啲廢話垃話 講下讀書啲野 之後順其自然

唔錯，佢好似想繼續讀上去